加速世界入面個Graphite Edge係咪桐人嚟?

兩個衣著都係全黑為主。
Graphite Edge：
桐人：

武器方面，大家都係用兩把劍。

技能方面：Graphite Edge係加速世界入面用過Vertical Square 同 Slant，依兩招都係黎自SAO入面嘅劍技。而Graphite Edge係加速世界入面試過用劍劈子彈。亦有可以可以將任何事物都切碎嘅技能。再加上，黑雪姬講過佢之所以識用星爆氣流斬，係Graphite Edge教佢。

個人方面，Graphite Edge平時好輕浮，但係重要嘅時候就好冷靜沈穩，同桐人一樣。而且Graphite Edge以前送過一樣可以hack入全世界所有server嘅apps比黑雪姬睇同改自己個人資料，反映出佢同桐人一樣hacker技術好高超。

再加上，Graphite Edge個配音係松岡。

所以佢地會唔會係同一個人

一定唔係